（景甜宇宙）票房毒藥景甜被加入《復仇3》 後台強勁但屢獲金掃帚獎

萬眾期待的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）上映在即，預告片段及宣傳海報亦相繼曝光，不過，日前有網民就赫然發現海報中有內地女星景甜的蹤影，雖然已證實純粹P圖，但呢張毫無違和感的海報竟然出現在寧波某戲院，對於自己有幸與Marvel英雄同場，景甜自己都得啖笑。

竟然出現在寧波某戲院

求其上網搵圖印？中國人辦事